有冇人公司開始逼人去驗？

有
但唔諗住驗

唔驗又點

我都唔去

逼又點

我地連登仔個個都有志氣，話唔驗就唔會驗，最多咪劈炮唔撚撈

如果要求我去,我會拒絕.反正你嚴重缺人手做嘢,又撚忙.我唔撚信你炒我之後下個會做得長.